端午節根本就係消費屈原, 食佢啲人血饅頭

呀唔係...食人血粽先真

復活節食人血復活蛋

真，古代版食住花生